\documentclass[utf8x, 14pt, bold, times]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)

\include{preamble}
\include{listings}

\begin{document}

\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.

\include{info}
\include{mytitle}
\maketitle

\tableofcontents
\addtocontents{toc}{\vspace{1cm}}

\Introduction

\textbf{Цель работы:}
научиться устанавливать и настраивать Active Directory под управлением
Windows Server 2012 R2.

\textbf{Необходимое программное обеспечение:}
VirtualBox, дистрибутивы операционных систем Windows Server 2012 R2 и Windows 10. 

\textbf{Порядок выполнения лабораторной работы:}
\begin{enumerate}
\item Установить на одну из виртуальных ОС Windows Server 2012 R2,
      задать имя компьютеру DC;
\item Установить на одну из виртуальных ОС Windows 10, задать имя
      компьютеру CLI;
\item На сервере DC установить роль контроллера домена ФИО.ikit.local,
      в процессе установки также установить роль DNS-сервера и
      настройте соответствующие зоны (где ФИО ваши инициалы на
      английском языке);
\item Создайте пользователей, группы и организационные подразделения
      в домене согласно таблице \ref{tab:task};
\item Компьютер CLI введите в домен ulk.ikit.local.
\end{enumerate}

\begin{table}[H]
    \caption{Задание по варианту}
    \begin{tabular}{|*{5}{c|}}
    \hline
    № & Домен          & Подразделение & Группа     & Члены группы    \\
    \hline
    1 & asa.ikit.local & Employees     & Sales      & User1, User2    \\ \hline
    2 & asa.ikit.local & Employees     & IT         & User30 User31   \\ \hline
    3 & asa.ikit.local &               & VPN\_Users & IT              \\ \hline
    4 & asa.ikit.local & Office        & Workers    & User50, User51  \\ \hline
    \end{tabular}
    \label{tab:task}
\end{table}

\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже

\chapter{Ход выполнения работы}
\nobreakingbeforechapters

Установим Windows Server 2012 R2 на виртуальную машину и сменим имя компьютера
на DC (рисунок~\ref{ris:win-server}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/win-server}}
    \caption{Установленная Windows Server 2012 R2}
\label{ris:win-server}
\end{figure}

Установим Windows 10 на виртуальную машину и сменим имя компьютера
на CLI (рисунок~\ref{ris:win-10}.

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=0.8\linewidth]{figures/win-10}}
    \caption{Установленная Windows 10}
\label{ris:win-10}
\end{figure}

Установим на сервере роль контроллера домена (рисунок~\ref{ris:ad-installation}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/ad-installation}}
    \caption{Установка сервера DC контроллером домена}
\label{ris:ad-installation}
\end{figure}

Создадим новый лес в Active Directory (рисунок~\ref{ris:ad-forest-creation}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/ad-forest-creation}}
    \caption{Создание леса в Active Directory}
\label{ris:ad-forest-creation}
\end{figure}

Выполним вход в Active Directory (рисунки~\ref{ris:ad-login1}-\ref{ris:ad-login2}).

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/ad-login1}}
    \caption{Вход в Active Directory}
\label{ris:ad-login1}
\end{figure}

\vspace{\baselineskip}
\begin{figure}[H]
\center{\includegraphics[width=\linewidth]{figures/ad-login2}}
    \caption{Вход в Active Directory}
\label{ris:ad-login2}
\end{figure}

\backmatter %% Здесь заканчивается нумерованная часть документа и начинаются ссылки и

\breakingbeforechapters 
\Conclusion

Во время выполнения работы было изучено, как настраивать Active Directory.

\end{document}
